# Questions and answers for Homework JS+ 04:

**Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.**

   AJAX-технологія дозволяє веб-сторінці взаємодіяти з сервером асинхронно, тобто без перезавантаження сторінки
         
